點解孌童係一種病呢？

近日講到有位會員係孌童嘅，不過係到無意講個位會員

但係，係個d post入面見到，原來孌童都算係一種病，甚至要睇醫生

跟手令我諗起，曾幾何時，gay都係一種病，甚至有d國家要強制去醫

既然gay都唔係病，咁點解孌童係一種病呢？

gay佬成日引用古羅馬希臘講搞gay係幾咁普遍

但係孌童呢樣野，其實都係自古而來咁普遍

ohhhhh~ 孌童是一種病

ohhhhhh~ 沙沙的雨裏有我

因為fbi整係捉戀童呱

因為人多就可以恰人少，道德定義由多數派決定
Gay之所以可以成為人之常情就係班少數派說服得到多數派比佢地苟且偷生

戀童係唔係病都好，都無罪。
但性侵兒童搞細路就一定係病同埋有罪。

請搞清楚你講果位會員係齋戀童定有其他進一步嘅行為先再下定論。

同性戀唔係病，唔等於你可以雞姦其他人。

X: 孌童
V: 戀童

與未成件...簡稱衰11

噉其實你想講孌童定戀童呢?

YES
孫中山都戀童

其實好多動物都會搞基

true
Muslim嘅muhammad,都搞細路女

戀，好似係

sorry
唔見肥絲大隻會員入黎嘅

因為你要講同性戀都會涉及孌童呢個話題

孌童點解
中文fail

主要目標係男仔。

動物都會戀童

娶個9歲女孩呀
講到好似牧師神父性侵兒童咁

其實14歲已經亭亭玉立
金庸寫小說女角都好多14-5歲出場

戀童 同 孌童 好似係2樣唔同野

李怡，練乙錚最清楚。

好似話17歲以下都係孌童

多撚餘, 正常男人都鍾意搞細路女架啦, 自己唔敢做就歧視有吉屎嘅人. 同屌鳩啲飛雞罷工一樣咁肉酸.

連登堆毒撚無得破處，係咁架喇

有冇details

Pedophilia =/= hebephilia =/= ephebphilia
Child sex offender 同 underage sex offender 都唔同

羅莉控不是罪

睇到你個comment先醒起要提: paraphilia本身唔係病, paraphilic disorder先有問題

知唔知你自己講乜

噉你講多啲

兩回事嚟囉好冇
搞臭蘿莉控個名

其實我覺得gay都係病黎
精神病人當然話自己正常啦
狗公都唔會搵未發育既狗乸黎屌啦

如果係一種病, 搞基嚴重好多
點會諗得到中意一個男人

人生何在 對d心智身體都未成熟既人有性幻想係咩玩法

依家啲中學雞十三四歲就開始扑嘢啦

樓主呢條撚屌
咁耐以黎就係識懶係辯駁咁開on9 post
簡直侮辱左哲學呢個名

其實我諗係關個歲數事， 就算gay ,但你搞啲得果11、2歲嘅仔仔， 咁樣已經代表犯法， 成件事點解會俾人話犯法， 係因為小童係暫時都未有自主能力 心智未成熟 佢地根本可能連性都唔知係咩嘅時候，就俾人侵犯左， 有機會會對佢地日後造成陰影。 至於幾歲先係心智成熟， 唔係我地話事，或者有啲細路8歲就乜都知， 但有啲去到15歲都係一舊雲咁。所以世界先定左一啲唔同介別 eg 小童、青少年、未成年人或成年人等。
Sorry for 1999!
所以其實唔關係男定女事， 係關年齡事。

心理病呢d野其實好多都係人定義，只要個社會接受到咪唔當係病，個人認為戀童癖比起同性戀其實更容易理解，因為人類大概13 14歲開始已經出現性徵，甚至已經有生育能力，係原始人時代嘅呢啲年紀好多已經做咗老豆老母，但係現今社會有個位比較令戀童癖比同性戀大眾接受嘅原因係因為社會偏向將小童定義為未有獨立思考同判斷能力(事實上絕大部份小朋友嘅智力的確未發育完成)，搞男人都可以話係你情我願，個關係係對等，但搞小朋友即使真係你情我願，對個小朋友都係比較唔公平，更何況戀童癖嘅人係有更大機會對小朋友做一啲誘騙嘅行為，因為小朋友普遍對性都未有觀念

因為啲美國佬想攪完啲細路而又唔洗入去坐比人雞姦返轉頭,就搵啲一樣咁撚變態嘅醫生作啲病出嚟, 輸打贏要。

現代人將成人年齡定為18 就將鍾意細個呢個數既當戀童 根本就係佢地自說自話
會有細路 靚妹鍾意大過自己好多既人 調返轉一樣可以
而班細佬之間都有戀愛關係係咪又係戀童有病？
班道德撚食飽冇事做就鍾意管埋其他人 不知所謂

發情o既狗咩都屌呀，唔單止同種族
夾住隻貓屌都見過

兔仔都係，一鳩痕連高佢四部o既狗公都想屌
佢唔夠高咋，如果唔係